% YAAC Another Awesome CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/darwiin/yaac-another-awesome-cv
%
% Author:
% Christophe Roger
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{Experiencia Profesional}{\faSuitcase}
%\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{experiences}
  \experience
    {Actualidad}   {Software Engineer Associate | ACCENTURE}{}{} 
    {Mayo 2017} {
                      \begin{itemize}
                        \item Desarrollo de software en plataforma abierta para sector bancario, administración de aplicaciones e integración de interfaces con sistemas financieros externos.
                        \item Modelamiento, desarrollo y mantenimiento evolutivo de bases de datos. 
                        \item Generación de reportes y automatización de procesos ETL.
                        \item Desarrollo de procedimientos PL/SQL para integración con SAP PO.
                        \item Automatización de procesos de facturación y sistemas de gestión.
                      \end{itemize}
                    }
                    {VB6, Microsoft .Net (C\#), Microsoft SQL Server, Oracle Database, SISS, Power BI, Splunk, Automation Anywhere}
  \emptySeparator
  \experience
    {Mayo 2017} {Analista de Contenidos | DESAFÍO LATAM}{}{}
    {Enero 2017}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Análisis, diseño, desarrollo e implementación de recursos para diplomados de programación web, en formato presencial y semipresencial.
                        \item Reformulación y actualización del material pedagógico de los cursos.
                        \item Generación de material evaluativo y formativo.
                      \end{itemize}
                    }
                    {Ruby on Rails, JQuery, PostgreSQL, HTML5, CSS}
  \emptySeparator
  \experience
    {Abril 2017}     {Psicóloga | UNIVERSIDAD DIEGO PORTALES}{}{}
    {Diciembre 2015}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Validación de modelos existentes y desarrollo de instrumentos de medición de competencias técnicas y habilidades blandas de los estudiantes.
                        \item Análisis y reportería de datos masivos.
                        \item Implementación de un sistema Moodle para la capacitación de alumnos y funcionarios.
                        \item Coordinación del programa de tutores pares, que abarca a los 540 alumnos de primer año.
                      \end{itemize}
                    }
                    {SPSS, R, Moodle, AMC (Auto Multiple Choice)}
  \emptySeparator
  \experience
    {Abril 2016}     {Ejecutiva Senior Medios de Pago | LATAM AIRLINES}{}{}
    {Enero 2008}    {
                      \begin{itemize}
                        \item Especialista en procedimientos comerciales, gestión de pagos no procesados.
                        \item Monitoreo y validación de fraudes en medios de pago online, en los 23 mercados asociados a la compañía.
                        \item Atención telefónica de post venta a paises de habla inglesa (EEUU, Australia, Nueva Zelanda). 
                      \end{itemize}
                    }
                    {RT, Siebel, SAP, Amadeus, Sabre Interact, Transbank, Paypal, GPAY)}
  \emptySeparator  
\end{experiences}
